[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（464）

1001

2/10 7PM開打

仲有幾日

依家大家玩EZ
魔劍冰拳王者 之後出咩架

睇自己嗰隊+對面陣容

水星彎刀 盧登 妖夢 嗜血劍 死宣 復活甲 大吸魔劍
以上都好似比較多人會最後1-2樣先出

純damage最大化一套呢

水星彎刀

最後耳語（舊名）

三相 無盡 耳語

HKA HKA HKA HKA HKA

仲未出MV?

屌佢老母今日係咁f5

幾時有官方公佈隊伍名單

隊伍成員

依家lol官網嗰個應該堅

如果點埋爆cd會加攻個招
加埋風暴凝聚
我會出埋納什之牙同盧登
如果無魔防
一招WQA好似差唔多打左一千
利申鐵牌專7Ez

世界賽版本公布左未？
想知外圍賽 啲meta會點
去到小組 又會進化成點

9.19

睇啲人估都繼續上中野 尤其上路

睇來係上路 fiora

RNG上路點算

即係ts nuguri khan呢班韓仔上路嘅meta?

仲有wunder既 佢可能又拎啲意想不到但又好有用既英出來

stanley覺得世界賽上路可能好多泡麵頭
主因泡麵頭線上counter啲熱門上路鬥士角(e.g 潘森、克雷德)

感覺機械人招Q多100亦都幾改變成個戰術
多100變相機械人多咗可以隔牆拉既位置而選手未必適應得切

魔攻Ez死左 你要全輸出咪嗜血 物穿 鞋換埋暮色

適應就應該唔會適應唔切 始終佢地呢排會狂打rank同埋都有瘋狂既團練 當然如果話團練果陣無人用既 咁就真係會適應唔切
我覺得s7 msf機械人傳奇又有機會出黎

Toyz 又周圍辣火頭

純Damage都有分
魔劍三相王者暮色=物攻
魔劍冰拳盧登黑書(黑書可換死帽)

通常點都要有件保命 想物攻向=魔提斯/復活甲
魔攻向=金身/女妖
睇對面英多d
好似塔隆/劫/獅子就金身>其他
打魔攻高爆發就魔提斯>其他

玩EZ打死都唔出三相 好冇安全感
因為我自己玩開頭三件一定係魔劍冰拳王者
有時就係諗緊後面兩件出咩
AP系數改左又唔想出AP
不過參考咁多巴打 比較普遍都係耳語/魔提斯

jg有練開eve果幾隊應該可以出奇制勝

kaiwing都識玩

覺得會係比較出乎大家意料既pick會係

GG人SUP同斯溫SUP
ad覺得圖奇同燼應該無機會出場,艾希今個patch幾勁,如果見ban左GG人可能會出艾希

JG:
無大變化 係差在蒙多會唔會出場 呢隻野出完餘燼開始就係野區小霸王 但好易比人kite
趙信同reksai都出番場 葛雷夫依然不值一提 睇下levi會唔會好似當年咁玩jg大帝流既有少少機會出既 不過依加呢隻野肥左都唔係勁
另外係艾克jg呢排有堀起既跡象 覺得會係中上偏弱既隊拎出黎既機會大 但我覺得rng唔會用因為karsa廢

中&上路:
阿卡莉成為左殘廢 覺得應該唔會點見到佢 滾雪球定逆風反殺能力低左勁撚多
潘森比人nerf左基礎魔防 但依然好勁 相信係中上既搶手角

偷錢AD逆命有機會上場 球女都應該會番賽場

另外值得一提既係jensen撚手角之一維加BUFF左 唔排除TL會拎出黎做秘密武器

上路:
菲歐拉好撚勁 可能好似史丹利咁講會pick杯麵反壓 杯麵仲buff左

個人覺得大機會出既冷門角:
藍寶、杯麵頭 =>反制刺客同鬥士
派克中路=>呢排唔知做乜撚派克中路帶刀鋒之x好撚勁 唔排除G2拎出黎用

另外今次最高BP率既英應該係李星 前排buff左唔少

9.18 buff eve唔提

我覺得會有隊 錯判血量俾eve直接衝埋黎一套帶走

tarzan
有無機會佢隻eve帶grf殺出A組

Clid呢排睇佢玩leesin 場場carry

第一日睇佢咩

Btw HKA告左佢未

支持HKA告Toyz

玩具仔望下rookie啦人哋識做人奶下王思聰就又有女又有錢你條仆街安份守己奶下鐘共而家就唔洗拋過身出黎做小丑

未啦 鍾共咪又係小丑

76toyz出本書都係引人注目 鍾共拍條片都係

艾克招暈好撚耐

佢真係好撚核突
成日r返啲陳年舊事出嚟講
個s2冠就j到依家
佢話球z掉下樹精掉下菜刀就r 咗個冠返嚟

佢掉唔中你都無咁多play啦

佢無朋友係自己攞嚟
仲話比人雪果幾年學到好多野 改咗好多

呢條友真係見電競最大毒瘤

個人除左打機勁之外無其他拍片既才華
一係就係係咁做小丑 吸引d中小學雞fans
最撚叻就係不斷消費舊有光環 有錢就咩都做得出
鐘培生當年就係覺得你條撚屌有價值 所以好醒咁叫你簽十年約 結果你條柒頭簽完第二年就想唔賠錢番大陸搵食?
然後就係s5開始就不斷消費s2 當年s5輸左regional開台係到喊 你d前tpa隊友個個開台睇住你指撚住你黎笑 唔記得球z定bebe仲笑到好撚賤咁施捨兩個錢比你

然後好啦 屌你老母S9啦 2019啦 我屌你老母仲消費緊S2既野 條友係咪有撚病 佢係咪除左不斷回帶HKE同埋S2分錢就唔識其他野

呢條友真係垃撚圾

eve好似係9.17 buff

但我覺得eve呢d buff都算係錦上添花 佢賽場少見係因為角色本身問題
(e.g. 上六先易gank人 gank前好易比人發現所以要同隊友連動同好好 一套秒就唔到收皮走唔到)
所以咁樣先一直都好少人玩 你話玩eve叻既隊 諗黎諗去好似都係得GRF玩得多

不過今次grf真係有d危 cvmax走左都唔知隊後生仔會唔會一齊心態崩 覺得有機會比c9踢走

特別係今個patch buff左好多前期鬥士型jg (趙信同reksai)

eve會好易比佢地打爆 reksai仲有反隱系統

如果係中上都物攻要補魔攻jg既 唔計死歌蜘蛛 我反而覺得艾克出既機會仲高過eve

艾克穩陣好多

艾克 duke 要出嚟 carry

grf 有期前期壓爆然後eve發育到屌打人
唔知有無機重現
cvmax 算叫最熟佢地打法 唔知wc b/p會搞成點

終極黑暗兵法之duke去打jg

講起咁樣調路就諗起s6 imay隻sup定ad比人禁賽一場 然後avoidless上去打sup但都照嬴電狗

Sup are 俾人停

Sylas 9.19垃圾到

技術又回塘 之前仲話唔CARE香港發生咩事 即刻UNFOLLOW左

玩具呢條撚樣就黎一個真心朋友都冇
咁撚利益至上

胎屎幾時離開左英皇?

應該係亂講野同打京閪杯

grex隊野有一定既系統就唔再需要toyz啦
況且佢教都係0-6

而且佢由政治冷感變反送中嘛 仲留住佢等被批鬥咩

Pawn退休

邊到有反
佢自己送中返大陸

條柒頭有錢就係老豆黎啦

唔撚記得當年都係鐘共肯出錢培養佢先有機會比大陸發堀

然後厭鐘共出手低 大陸出20萬一個月

deft子想玩兄弟lol，結果又晒一年
希望會見到DWG Deft
會即刻勁好多

pawn真係幾慘 係lpl果陣腰傷 係lck就心理病

佢果個腰傷根本已經決定左生涯短
如果有睇過佢點打機就知，佢咁打法腰唔傷打死都冇人信

無明反
不過佢啲椅粉米飯班主係明反架嘛
咁咪都要講吓有了解香港情況 香港加油呢啲嘢
唔算反得好勁 多過達狗少少咁啦

條友S7好似又生腎石，條友係咪嗰啲要靠咖啡先有精力打機嗰類人嚟

睇ptt話佢裝備強迫症而退疫

但因為裝備配置強迫症退役都幾慘
相信佢腰傷未到上唔到場比賽既程度
個強迫症係咪無得醫

佢自己fb話春季曾經有一排試過同隊伍配合 擺好d裝置就可以打

點知打得幾星期就嚴重左 長期養傷都養唔掂

講起裝備強迫症我第一印像淨係記得佢今年季後賽打SKT隻飛機咁多大裝唔出係要出把死亡之舞唸住鎖幾秒血，結果兩次同FAKER單挑都照比FAKER打嗰三成傷轉化做流血效果先死，好地地出把魔提斯已經唔洗一齊攬炒啦

講緊keyboard滑鼠呢啲裝備喎

三連霸

唔係123456格果d裝備擺位咩

冇睇REDDIT到底個翻譯就憑字面意思以為講緊出裝，當我冇講過

睇到有人講返係keyboard果d了sor

大家好，我是PawN許元碩(音譯)。
很抱歉這麼遲才跟大家打招呼。
2019年相信著我，並且和我在一起的Kingzone選手們、教練、監督以及粉絲們，
對不起。
我只能說對不起呢..
我一直休息的原因是強迫症。
2018年的時候，裝備配置強迫症找上了我。要是裝備不能準確地擺放得符合我的
心意，我幾乎就不能玩遊戲。
就算去了精神科醫院進行心理咨詢也沒有效果，所以世界賽期間也有想過退役。
但是我想著只要裝備好好擺放那就沒問題了，而且Kingzone也願意配合，所以春
季賽沒有什麼問題，順利地度過了。
但是我沒想到這個強迫症會在夏季賽的時候，突然以另一種方式找上我..
連累到隊伍，也讓粉絲們失望了，真的很對不起。
我想我沒有辦法再當選手了..
謝謝一直以來支持我的粉絲們。

From PTT

有啲sad
其實Porn 臨唔打之前係打得ok
記得佢隻LB 撚人

76呢期又炒S2獎金問題
又抽可樂林水
台仔都睇唔過眼又屌柒佢

金教練表示這次的LCK會很強。對於比賽雖然也有准備，但因為一些拍攝日程沒有辦法做到非常專注的練習，到達歐洲會徹底的准備好。而出征名單中不見Flame的姓名，金教練解釋並不是因為他年紀大不好辦理簽證等原因才不帶他去，而是為了團隊能有更好的氛圍。Flame選手對於上場的欲望是非常強烈的，在賽季中也因為這個導致他很憂鬱。當然作為選手有這種心情很正常，但是世界賽期間這種心情可能會影響到隊伍的氛圍，於是決定將他排除在大名單外。

關於入圍賽，金教練表示有做賽前分析等工作，雖然對對手並沒有達到詳細了解的程度，但入圍賽首要目的就是讓隊伍（DWG）打起精神來。

世界賽版本問題上，金教練認為潘森將成為非ban必選的英雄。APC（法師下路）可能是歐美賽區的王牌，但DWG還是會采用常規射手來應對。對於之後分組情況，金教練也表示B組和D組都是一樣的，最終總目標是4強，LCK的隊伍會獲得更高的排名，只要不遇到韓國隊，DWG有信心獲得好結果。G2雖然很強但是並不特別擔心，對於其他賽區選手，也會通過團練多多觀察，無論對方怎麼想隱藏戰術，只要團練，大體上的信息都能知道。

台仔由佢賠約件事已經唔妥佢 覺得佢係貪錢唔尊重合約精神既人

可樂林單野都係講本身TPA份合約話啲獎金會分埋畀啲後備
但好似後尾知S2有1M獎金就改咗 (呢個各有各講法)

76toyz個立場係話佢覺得獎金應該係除5 淨係正選有得分
後備場都無上過憑咩可以同正選分同一塊餅
仲要直播開口講到明話如果當時上可樂林你估仲贏到冠軍咩 (呢個見人見智)

可樂林都無回應佢呢樣實力與否既問題
都係講返分錢嗰樣 咩除6 (佢同ABC各半份) 之類

由TPA同HKE 76toyz貪錢就係人都知
椅黑串來串去都係屌佢無合約精神 愛錢七分 牛排三分
椅粉單從可樂林件事覺得76toyz無講錯
上可樂林唔會贏到世界冠軍

D台仔屌柒佢
家下都S9啦
筆錢都洗撚完啦
仲拎出黎消費 越黎越黑台仔憎
不過硬係仲有班台狗好鐘意睇佢(睇佢個D我稱為台狗)

都係想有人提起佢 唔係點賺錢
佢同統神咪一鳩樣 開台都係做小丑

今年無歌?

pawn

死臭雞

最撚衰都係你
屌

你都係

好記得LCK pawn要用間尺度個Mon距離原來係裝備強迫症

得佢係！

Pawn仔加油

PAWN子

改名未

關我咩事 大家都係愛pawn力

我改左pawn 名氣就大減了
唔改

講得好

你又唔打機，口口聲聲話愛

收皮吧

再屈我係臭雞我掉你去餵差佬

好在冇屈 你真係

Pawn真係好On9, 咩都賴一餐

告鳩toyz

事實

支持鍾生

兩個都小丑 有乜謂
76明明唔提鐘培生都當比錢佢洗 各搵各錢 係要拎番黎柒先得

支持香港人

係時候收撚左呢個淨係識炒冷飯既冷凍小丑皮

呢樣真
條76一路講冷靜沉思下
原來走撚左番大陸打比賽

開告囉開告囉 76toyz仲會點回應呢

支持76還拖
唔係點有花生食

條片有個hkid show左出黎 係toyz嘅?

下面個留言
愛錢七分 牛排三分 政治零分 和牛十分 獎金不分

以前好憎鍾生
不過依家真係改觀

問題係仲有好多傻鳩台仔撐佢

好多人開始唔撐了

根本條撚樣唔撚再提鳩鐘共 自己開台 做YOUTUBER
同下阿樂 妮妮個班女拍下YOUTUBE都夠條76食啦
仲成日消費鐘共比人告真係抵撚死

鍾培生做人都算係咁 你唔講我無所謂 過去既你都賠曬比我 即係間唔中重要比你消費下 得閒又抹黑下都算 出本書黎搞鳩人都西飛利

留名睇76toyz又賠返哂呢幾年賺啲錢出來

竟然仲有人撐佢

仲要出條片反擊

咁佢假假地都真係世界冠軍中路

台灣電競花生真係高潮跌起同香港歌壇一樣，有娛樂就冇成績，又要變番外卡，香港d電競館變得垃圾

佢起碼算番個有錢"人"

612之後佢都出過兩個post叫人stay safe 天祐香港 曲線屌鳩林鄭詐型之類

單手佬條垃圾小丑仲係到話咩唔知唔care

唔係比人圍插都唔會出條片道歉扮下野

toyz條垃圾當初荒死唔係覺得自己用s2世界冠軍呢個名出黎搵食既 搵唔到幾多所以先肯簽十年約加要高底薪無分成咩

點知出到黎發現比想像中好搵好多 即刻後悔想出去搵錢 垃圾真係垃圾 搵錢方面都短視過人

HKA我唔知LOL勁唔勁
我剩係知法律團隊係無得輸

S5咪又係得HKA高人工搵佢 打起咗就飛起人 抵死啦 簽咗合約 鍾生要佢對手都要俾啦

佢on9簽十年

HKA 法律團隊行內出哂名

我無撐佢呀 覺得佢之前賠完份合約再賠個誹謗
做人做到佢咁柒

道完秒速上大陸

胎屎自己眼光問題
同當年nba柏賓簽撚完好似八年長約之後下年就升salary cap一樣

支持HKA攞冠軍跟住講光復香港

Kiin仔同尺哥雙排
之前睇都無咁多野講 係咪同尺哥特別fd

同是天涯淪落人

係亞運開始熟前幾日睇Kiin仔直播同其他人排都幾靜
係今日同尺哥好撚多野講

都係一樣咁慘慘豬
下季唔知Gen g點買人

出書出到誹謗

原來鍾生係咁嘅人

有無片？咁樣真係好嚴重

幾撚癲。我淨係強迫係啲LOL裝備擺位到
佢係好嚴重。唔睇下啲專科醫生？

係個陣根本唔知開台係咁撚好搵
個陣鐘共應該比份底薪係幾高 至少高佢TPA個陣1倍以上 如果搵皮幾2皮野 突然4-5萬一個月 一個MK仔緊係揀呢份約啦 因為9成都唔會拎得返世界冠軍
如果鐘共話佢開台個D收益都有比7成佢係事實 咁鐘共都唔話得啦 算係咁啦 76仲寫鳩人
仲要家下台灣個生態係D實況主做埋YOUTUBER 發撚過豬頭咁
好多情願唔打職業都轉去做直播主

個76玩具比人捉到之前疑似代打
報應咁快到

人地肯比開台收益7成佢
條撚樣唔知足要夠10成

仲要叫返76toys

YouTube search Toyz第一個係後會有期。第二個係政治冷感

傳過話10萬一個月
唔知係咪真

件支那玩具 以前係信長隊野有代打過線上比賽

唔止果隊係咁,仲有幾隊都係

個sigma又想話玩家有份搞死lms

根本係garena同果幾隊先係元凶

牙pawn食屎

擺係個垃圾平台做直播已經夠佢死

其他隊係度玩人情戰隊又玩埋d鳩屎營運

簽人唔用玩雪藏，雪到無新血

玩家點有份搞死?

其實LMS執咗咪幾好
合併之後資金集中 人才集中咪仲好

BTW最垃圾一定係GARENA
近年轉哂資源搞垃圾電話遊戲
一隻競技遊戲 可以外掛冇人理
鬧交 屌人 送頭多過打機 仲有撚人玩咩

玩家水平差距太大

香港人一向都冇話特別支持自己隊 台仔成日笑鳩lms d鳩野掛

台灣pro player對自己果隊既loyalty某程度上都害死自己賽區
有時要D player流動到先可以令到賽區進步

無左三星原班人馬

DWG

其實係咪都係各執一詞

台妹鍾意玩手遊
而且技術又無lol高
台仔想食女仲唔轉哂去玩咩
久而久之形成一個循環
G社見到手遊有得搞
仲理鳩你lol咩
比賽都傳說行先啦

自家製遊戲 vs 代理遊戲

講就講各執一詞,但鍾共就有晒證據
76就死剩把口
想睇76收皮多啲,反正鍾共又唔會收皮,咁撚多錢
支持鍾共告撚到仆街
不過如果唔告就咪撚再出聲啦

如果真係告得到我信佢會告

上屆THESHY碌保齡，今屆打野綠帽寧

igamers係咪收左皮？
好想繼續聽老星佢地講世界賽

希望大家平安
後日一齊睇世界賽

我都好奇依家igamers既情況
覺得佢哋講比賽好過台灣同鄰國

你連八強都入唔到，被人笑好正常，唔通打假賽又係玩家有份，lpl lck 輸嗰陣都有玩家屌佢哋，s7 之前都有人支持佢哋，你每年淨係識超越，就怪玩家唔支持。

S6睇笑到仆街

有女就唔俾tips

toyz 真係電競鬼材
S2 世界賽果一兩個星期 的確係頂班
到S5 又回魂爭D 帶5流既丁特入世界賽
其餘直播效果講廢話笑話都係頂班

但佢真係衰在把口 , 仲要衰親都大大鑊
S5佢唔串OLLEH , 等OLLEH 打好D S5分分鍾可以玩多次世界賽啦
岩岩早3個月仲敢同全香港人作對
而家出書唱衰富三代

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

RIOT今年係咪冇出歌

堂堂前世界冠軍係台服打金牌仔

Igamers有段時間都幾高hit rate 不過搬咗office就好似執咗咁 連週報都冇埋

肥仔水啲急口令好好笑
唔係好緊張 都比佢搞到好緊張

鐘生條片好似講過有20萬台幣一個月

之後toyz就話大陸果邊都係20萬 但係係人仔

今年係咪冇預測活動

寄左律師信

十年都可以有600萬
仲未計獎金 開台收入 贊助
計計埋埋應該有一千萬十年

未知越南二隊去到邊
如果同一隊差唔多 未必咁好拎首名出線
如果同上次s7(?)一樣 拎唔到首名 極大機會係對其他三大賽區
變相步上次後塵

今日開波都仲未有theme/ theme song
LOL 係咪就快收皮
不過今時今日香港咁都冇咩心情睇比賽

今年萬聖skin好似都無埋

今時今日先要睇 唔睇下d賣笑戰隊開心下真係好壓抑記得要平衡番心理

再睇埋新聞
真係想偷架50 0 撞梁振英屋企

廢過gam好多 但夠唔夠打hka就唔知啦

祝願各位發夢後安全回家

以前威到搵到imagine dragons黎唱theme song

就開波

今年台服係咪無賭藍粉活動？

Edward迷

正

肥西

GoSu Pepper

我估係 連天選之人都冇埋

姐係咩活動都冇

真係開波都未有主題曲
今年搞得hea到有啲誇

臨收皮咩活動都唔搞

肥仔個樣串到

唔係有喇咩

你講緊上面嗰首？

泡麵頭

又黎

屌

Ekko jg

d bp幾好睇咁

solo q已經spam咗好耐下喇wor

ekko 係 lee sin of junglers
WTF?

Edward仲打緊

炮娘中路

huni搞笑?

肥閪

HUNINSTALL

而家先知UOL唔係EU

Ching好toxic下啵

Froggen 都打緊啦

好似年年都見到呢條友咁

好似都興左幾個patch

DL都仲打緊 有咩無可能

Froggen電競人瑞

HUNI柒左幾多獲

呢到有幾多人係因為世界賽先留意返

Unicorn of love除左個名gay啲
真心幾勁

Huni 真係好廢

CG咁廢讓返個位俾TSM啦

cody sun同huni

Akali 壓住neeko喎 係太aggressive 細節佢明顯高一班

uol呢個陣 cg想硬開都唔係咁易

CG

cg係咪未熱身

笑死 現場有條友係咁咆哮

Freesm輸俾CG?

CG咁既款仲話教訓SKT

cody done 招大放啱方向就唔洗打得咁柒啦

鏡頭係咁影佢 都唔知係咪RIOT既人

私雞廢到

老闆黎

似係UOL老細

NA又出黎搞笑

肥仔個樣咁串唔係輸下話

唔知呢個時候TSM諗緊乜

俾人連追3場有咩好怨

TSM仲廢囉

HUNI

肥西花式送頭play

原來cg個ad係Codydone

NA

外卡都輸

呢波算係咁但cody done個閃扣得太緊

歐洲第四種子嚟

Cody Sun真係廢到笑

CODY算係咁啦 睇下件肥閪

唔講以為EU又贏NA

CODY SUN好勁喎 不過CARRY唔到4件廢閪姐
特別係隻中路 之前仲吹到咁撚勁

肥仔頭先唔係好串咩

cody sun

ekko w唔到, r又開唔到, 又3 hit唔到, pick黎把撚

中路0作用

the gap is closing

CG得條下路係打緊機
上中野廢到

俾TSM打廿分鐘完左UOL啦

都係有huni先拖多幾分鐘

S7 RR TSM 3-0 UOL

係 讓返個位出黎啦屌

今日TSM幾點開始打

想睇cg小組次名出線

隻魚5.1

隻Ekko真係終極廢
唔知幾多次R都未禁就死
Stun又永遠唔中

出埋局先正

成場最低傷

好耐冇睇 UOL唔係EU架咩

真人?

5.1k DMG

等睇CG次名出線 打HKA

想問pick鰐魚有咩用

如果真係小組包尾 輸比oce就真係執柒咗佢喇

笑撚死

你見佢前期出布甲就知無作為啦

說好的group C見呢

hka要第一先

CG次名出線打HKA都仲有機會
但打SPY DWG 就算吧啦

我覺得呢場咁樣想嬴HKA都難

唔難啦
DWG嗰組勁好多

又迫害hka

真心唔明佢first pick隻鱷魚諗住打咩戰術
對面隻炮娘由頭屌打到尾
ekko又係幾乎0作用

仲話要撞fnc 同 skt

NA=Wild card

諗住可以flex 上中路咋

一陣hka都輸

EDWARD真係小強黎

日本仔黎啦

講起又講

今年無Soaz la

下場係咪有日本Faker睇 佢好似又係main 公仔麵？

希格斯

Huni乖乖哋玩返Rumble Irelia GP 是但一隻算啦
再唔係出Fiora
佢隻Akali

終於無diamond twitter王

日本faker究竟有冇新英

garena真係好撚閪
除咗嗰個通行證 今年乜柒世界賽活動都無

呢場隊友唔生性
邊有得怪肥仔

Irelia 冇ban
Huni gnar都好

呢場明顯中野問題多過huni

冇錯
但CG係要靠佢/ late game Cody carry

其實cg佢地玩番自己啲main英
要出線唔難
但cg唔係playin 練多一兩隻英
同大叫自己係c組公廁
俾c組啲隊任屌到0-6冇分別

CG個陣都好睇唔起對面

BTW有無人覺得個場地好HEA

日本Faker

日本仔隻上路好似唔差

無budget到咁

jp faker

唔知今年有冇underdog跑出
tpa當年真係好熱血

Spy有條友咁似borxah

Feel到日本會殺神

無記錯係過左S7之後Riot就cut左唔少budget 係舉辦比賽身上

S7個年 d宣傳圖
S7 final 係鳥巢打 有LPL隊既話 個會場肯定滿座

EU對呢啲

用腳打都贏

支持架仔

騰訊有份比錢搞

老老豆豆
今年連主題曲都無
宣傳好似仲衰過S2,係唔係表示左esport其實係賺唔到錢

上年KDA救左LOL一命
今年

除左賣SKIN 可以點搵錢 廣告又冇

應該食住KDA 出多首啦

夜曲中
架仔

中路夜曲

日本Faker Nocturne mid

自從出咗海克斯箱之後 我冇課過金

日本faker

好睇啦

faker夜曲

noc點打雷茲

上年入圍賽前個禮拜已經有Rise啦

日本faker:邊個話我單英撚

得ad同ap個樣似日本仔

最後好似都滿座？個個為左睇faker

OPGG 6成勝率 應該易打喎

Eu#4>NA#3
Btw到底係cg留力定真係廢
雖然上年c9都同俄仔打滿5場

贏在夜曲有盾?

noc counter
有盾 有硬cc 有傷害

EU>NA?

爆啦爆啦

我S6之後無課過金
身邊小左好多朋友打LOL
又有得用海克斯箱抽,又無咩特別想買

日本隊咁又一年, 下年繼續努力

我相信而家好多我呢D免費仔唔買點唔打LOL剩係睇比賽

箱抽算幾易出好野

榜尾定尾二

日本AD屎到

尾3

依隻Ekko同啱啱嗰隻差咁遠

架仔唔係一般嘅廢喎

上呢個外圍分組賽出到組已經開心到痴線 你就知佢地實力係邊

日本faker 果種廢真係笑話

日本會唔會20分鐘比人gg

日本打左咁多屆都咁屎, 究竟搞咩

得上同jg打緊機

世界賽狗男女一定要是但ban隻

之前記得有隊架隊個中路剩係識用炸彈佬，同攞把尺出嚟度，今年有冇佢份

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

求下你地幫推

日本仔廢到

日本幻神

慘

隊嘢叫咩

不要再打了

好似就係呢隊

我要睇UOL啊，快D完啦

就係同一條友

faker又要1打9

開得咁靚都要輸

1推5都要輸

日本Kiin仔

輸太多經濟 輸少3k應該真係come back左

Gnar

歐洲搞比賽成日停.. IEM..

仆街差少少
spy連rge新仔隊都輸3-0好心收收皮讓個位出嚟
想睇佢main stage 都入唔到

架仔咁渣咩？

會唔會又舊年咁 lms打外卡好穩 na eu打到差d收皮 但入到小組又屌打lms

收撚左幾多錢呢個韓仔
年年打世界賽都有柒碌PLAY

連最強JG 都敗走日本

外卡幻神
上年main stage都入唔到

留名睇架仔反cup

完全係垃圾

隻JG廢到咁 反條撚咩

順風人馬 見到已經唔想打

一場外卡被虐

唔撚明你點閪樣ekko有大冇俾人控情況下開唔到
不過一開始就要屌柒佢憑咩行到咁前

日本Kiin仔舉唔到重

原來係艾克jg 夜曲mid

仲要學人帶dark harvest，真係當人地傻
頭一波青蛙果度捉人馬，你係電刑已經殺撚到
洗鳩noc彈出彈入

rge連S04都輸
仲要輸得咁柒
憑咩要人讓個位出嚟

年經黎呢啲野
如果xxx隊黎唔會咁
咁你都要黎先得架
又突唔到圍
唔打果個最撚勁啦一定

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

一陣CG輸埋俾mmm

Huni88

UOL係咩賽區 好似幾好

俄仔

唔係EU隊黎咩

冇錢買EU位 去左俄國玩

唔怪得好似聽過嗰名啦 以為玩新制 EU有兩隊係playin

+1
我仲停留係POWEROFEVIL 打中路個陣個隊野

P OMEGALUL E

rge s04 3-1 個場算係有來有往
game 2 門牙塔都打爆 係俾人反cup輸咗氣勢
rge spy 3-0 3場一面倒極速完game
攞埋全eu第二快bo5
唔係春季賽-6入到季後賽 spy早就收咗皮

利申：當初tsm講完 tsm > rge 之後就做咗rogue fans

Ekko buff左咩

門你老母

今年買唔到eu位 過咗去俄仔度

隊MMM係邊區？個名幾正

king好撚型

Oceania 澳洲隊

NA lost to this LUL

隻炮娘 笑撚死

惡到衝上前殺人 點知

向大清致敬

死都唔出水銀

CG而家實嚇到瀨屎

咪出ekko喇好嗎? 就黎輸3場

edward

隻隻都唔識出大咁

屍G

CG會唔會柒到連BO5都無得打

NA LOST TO THIS

連group stage都出唔到

huni今年要係play in 四強喊了

Edward坐係到同人握手

個個想搖中野但用都未用熟

faker: 講好咗我哋小組賽見面 做乜咁快走人

Mmm又估唔到幾勁咁

睇返岩岩個場
明明肥閪柒左咁多獲 codydone剩係柒左一獲就咁多人講
肥閪隻akali連外卡上路都單殺唔到仲要累埋隊友死

一陣仲要打mmm 都唔知打唔打得贏

打過SKT
痾篤屎都香啲

MMM意識唔差，UOL d call都比佢地拉打玩到頭頭轉

又ekko

一陣肥閪打mmm 唔知會唔會比人玩到傻

Kayle

好似上年又係佢用
拖到30分鐘穩嬴

笑死 ekko呢個play

On9仔jg

DFM真係搵番個日本仔打JG好過
成舊屎咁
屌你老母一係閃一係大
你就一齊用
你老味閪真係鐵牌都冇呢啲play

賣笑？原地閃 再開大 比人殺

ekko要輸4場了

其實Ekko 咩事咁熱門？

換Blank la 即起飛

鐵牌級賣笑play

個steal同上年一樣都係咁撚廢

隻雷茲冇Q中

空招空到...

呢隻雷茲學perkz
果然外卡真係好歡樂

年年都係ceros evi打得似樣啲

5下q，全miss

屌你又留大
係度收息牙

ekko

CLS, 好精彩

我屌你evi 唔撚開大救ekko

後期天使打晒

AD kayle nerf到咁都仲用

2 0 0 kayle

救垃圾有用咩

今日有冇一隻ekko係正常

點估撚到

ryze極限空q

EKKO啲勝率俾你地拖低晒

ekko不嬲係打優勢英黎
好心唔熟就拖到2件裝先打啦

因為buff左 招w 暈耐左

你隻gnar出呢啲閪裝不如揀石頭人上路啦好唔撚好

全坦痴撚線

拉丁仔戰術：對面後期勁-->前期唔捉-->lose the game

天使 16lv

明明DFM打親世界賽就係打穩陣拖後期
結果都冇人同佢地打前期(除四大賽區隊外)

乖乖地等上路出山

凱爾打撚曬

火斗gnar 得咩

IE天使 第一次見

ekko件垃圾 終於賣左隻戒子

屌互相空大賣笑

屌 我睇緊咩

跳夠草裙舞未

閃大空到咁
EVI仲要A左一下定唔知兩下眼
真係

幾綜藝feel

根本拉丁仔依家係靠緊EZ續命
EZ一死就可以番屋企

日本仔....

ad凱爾除咗暴擊 4招技都唔痛

做乜撚野

又係隻EKKO死先
點撚解

笑撚咗

架仔廢到

個ad係唔係搞笑

原來天使招大俾左隻已經開撚曬技嘅sup

OK
成隊入面第三個死
但係睇真啲原來係呢條撚屌行上去俾人轟左半條血先焗打

架仔隻JG真係好撚廢
點解仲可以見到佢

放過ekko啦好嗎...

證明gnar求其出都贏

到底ekko呢個pick有咩柒用

睇左兩場我都唔知佢有咩用
場場都拖累隊友
第一場就俾SPY直接當狗咁撚
呢場就各種塑膠牌級PLAY
不如佢去掛機，我相信DFM 4打5會好啲

ekko 0-4

見到kayle拖到16lv仲要平局
仲以為日本應該訓住都嬴

依個patch ekko勁 但機師用得唔勁

其實唔明kayle做咩玩暴擊...明明玩ap攻速仲勁

唔關事啦
可能ekko未必係好pick

不過我相信係條友玩得廢
睇佢玩lee仲想死

條撚樣都雷咗好幾年
我唔明點解佢隊野死都唔肯轉走佢

不過咁都入到world又幾好野

呢隻韓仔根撚本係垃圾黎
4個夾下路兩個呢啲基本戰術，係人都做到0換2
佢就勁啦
慳大整個1換2出黎
龍又唔識控，E又撞牆，又FR一齊用咁
成場野好似得佢一個唔識玩咁

同意 依家16lv kayle都係手長啲
無咗真傷 16lv kayle傷害無之前咁勁
被動擴散 w同r又唔食ad
玩暴擊唔出奪魄變相又無減cd 招大技有排回

ekko上下限太高 招w唔中buff到5秒都係無用 好心撚唔掂用番蜘蛛仲好 Ekko對比蜘蛛除左可以搖之外咪又係差唔多 重點四場又無場打中

佢出垃牙 鬼索 智慧 分分鐘仲好打過佢而家ad暴擊

屌你夠膽開波都未有歌聽

起碼招暈 係指向技 ekko招w好睇配合 自己無配合去開w通常好難暈中人

我都想聽歌

mmm

huni又來料

cg係唔係唔記得左kkoma講過既野?

CG個陣一被人衝就散

玩隻咁既野打上服撚左肥西

重點係counter位拎你要拎就頭三pick拎先 依家個陣單帶又唔係 團又唔知點打

CG輸左
到時HKA輸都無咁樣衰

再來一個！再來一個！

外卡仔

NA ult

外卡玩到mad咁

na smite

睇左d乜撚野

1HP

1hp on9

完場未

明明夠時間食龍

1 hp

廢撚到

score被超越

有NA既比賽係好睇既

掛撚住走無人打

笑死

1hp

1迪血

有NA的比賽永無悶埸

逆轉了

NA歡樂場

玩完ARAM未

點解每推完一座塔 都要拍手掌

夜曲中有用過打jg

開波屌huni 既呢又話尾彩？

肥閪勁到..

贏到咁肉酸
俾呢隊垃圾出線真係NA大恥

條友有冇開過大
呢場做住其他野黎睇冇仔細咁睇

Mmm今場夜曲都唔針上黎打

有開大 開完死

#536 來棲曉 • 33 分鐘前
玩隻咁既野打上服撚左肥西

三連霸

mmm轉線太差 被人捉到哂

打隊wildcard都打成咁⋯

佢之前都用過 但真係唔明點解要p5 pick

咁都係smite柒咗嗰下
其餘根本打到MMM冇得還手

ISG係邊個地區

Karma nerf左個人覺得幾廢下
Tristana根本可以由頭壓到佢落尾

幾時有HKA睇

Tmr

夜曲又唔知做乜鳩 由鳩上路崩

正常Pool 3外卡水平啦
不過估唔到UOL會輸俾MMM

我驚HKA連外卡都輸

GP好似有d料

呢個正常

今日cg都輸uol
hka輸更唔奇

呢隊ig有啲渣

LM 聽日hka屌打外卡 2-0全勝

等睇死亡C組

spy 兩場都好似教緊對面打機咁

SKT三連霸無死角真係好撚柒阿屌你老母

南美

對u記有信心

等睇DWG入圍賽出局
見證lck正式收皮嘅序幕

今晚hka打完泰國隊就會大概知道兩區合併後東南亞區有冇力同台港爭

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

幫手推post

今年有冇得賭game錢

無 今年乜柒都無

mlxd俾大陸仔內部屌緊

Link?

我都係係虎撲睇到
話佢輸緊就叫特別客服封其他人ac，一個禮拜封左九個ac，啲fans又去人地個台度洗板玩鳩人，又屌隊友廢，話人地演員（白金鑽石場），一係就話對面ghosting
總之就係極冇品

中國人

karsa

第一陣容：
Wunder

Tarzan

Chovy

JackeyLove

Hylissang

khan
clid
faker
teddy
effort

舊年仲屌緊點解唔多啲用xd
燥底撚影響士氣咪用少啲

Chovy???搞笑???

DOPA公認20分鐘前最強中路之一喎

Hka

得對線 資源地圖控制未成熟

支持HKA

入到play in再係twitch chatroom宣傳

入到group

時代革命

外卡隊頭20分鐘夠可以勁過ig啦

COPY MingLee THIS MingLee WONG MingLee TO MingLee FREE MingLee HONG MingLee KONG MingLee

我要見到成個twitch chat都係Free Hong Kong

HKA加油

係 冠軍賽區可以3隊直入

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

幫手行動/推post

BAN nuguri隻葵恩都唔BAN佢隻血鬼

核彈

DWG

Nuclear

唔擔心大清了

DWG隻AD果然唔會令人失望

想問ryl係邊個region?

tr

下路

lck既下路連外卡都不如

招大

Nuguri Vlad Klepto 仲要贏線

dwg真係下路爆

LCK之恥 DWG

兩邊差唔多, 睇teamfight決定

dwg個陣唔驚啦，後期好打咁多

血鬼可唔可以1打9呢
BTW 善用不推文

偷錢LB勁?

啱啱已經一個大打退對面5個

nuclear真係好撚廢

nuclear係咪大技去食人大技

鱷魚 LB 都根性

RYL會輸係基本功到

隻ad係到食兵

Nuclear差啲俾人秒殺

nuclear 打外卡打到頭破血流

nuclear 係到做乜

隻ad afk

gg血鬼無敵了

但睇營運用對線係比DWG 雪球緊..

TR真係最強外卡

但可惜抽中DWG

基本功一定唔夠LCK黎架啦

見到Vlad 贏到咁已經知唔洗玩

外卡都幾勁其實
如果打HKA應該贏硬

對比琴日嗰幾場真係好明顯

單殺

真係靠血鬼

感覺上打LMS同NA都有機會

qiyana點解可以唔ban

好想睇LCK輸比外卡

蛋黃真係次次都靠nuguri撐住成隊

上年都係得Gambit 同SUP 比較勁
今年應該都係UOL RYL

隻凱莎廢到痴線

unclear d裝想flash收頭

佢玩kaisa淨係識等隊友cc跟住rq等死

銳空三次都空大

DWG 下路真係好廢

蛋黃唔換ad真係走唔遠 第一場已經俾全世界睇到佢弱點

打團係咁影住外卡後勤

ban nuguri後期英可能有機

nuclear有凱莎都玩成咁 無凱莎點算

其實係咪讓緊？

中後期差距,

血鬼幾時會有一個令人覺得收得皮既改動

偷咗個triple lul

黎黎去去都係 俄仔 土耳其同越南仔可以同主流賽區打

血鬼無敵了

4件大裝

血鬼王
還敢放

典型輸梗重死要射人一下

SwiftRage FREE HK

RYL可惜 中上真係差幾遠

唔關事啦，佢鱷魚都輸線

Nuclear真係點廢都贏到
靠上中野都打得贏FPX 同我大KZ

下路訓住贏，中上差距太大

Pilot全隊最肥 中後期鳩下鳩下
又唔敢輸出 一係就離勁遠

上分神英對線團戰無敵

血鬼咁肥，無計啦

見到Nuguri 偷錢之餘仲贏20cs
已經知

free hong kong

ryl換咗個中路
可能有得打下

FREE HONGKONG

ban左血鬼再講啦 你話對面係肥船長都仲有偈傾

英文台 Free HongKong

手足將會全面進場!!!!!!!

chatroom全部都係FREE HONG KONG

上年gambit同sup打輸grex

想問下DWG點解要打外圍賽?

要改ban啦，都唔知ban sup做乜，3ban top carry啦

舊年太廢，比人拉一隊落黎play in

不過另一個意思係FREE WIN

因為上年贏嘅賽區先唔洗打

free hong kong 0-4

Twitch嗰chatroom

屌
(不過lms真係幾free)

Hka如果連gpl都打唔贏就摺埋啦

幾match

hka做返場好戲睇

Hka件衫做乜鳩

唔想撐奶共鍾

3z(c or zed)

上mnm都唔上u記？

Mnm韓服過千分
都係港人

Tb長頭髮

Uzi5無上？

死死地燈

為counter而counter既選角 歷史話比我知係會輸

Mega係邊個賽區

Deul 係唔係 前M17 ad

係 唔記得咁熟面口 諗左陣

泰國GPL 好似係咁

大將打完世界賽係咪失業

mnm咩人黎

如果lms改同gpl合併的話
有機會唔駛去台灣打?

FREE HONG KONG

好多走盞位嘅呢d，佢又唔係選手

hka個history好柒

港人

其他輸到含撚添啦

依兩個賽區算係勁啲

kirbeeez
Score hidden
·
14 minutes ago
Twitch chat spamming free HK is the best thing I have seen today

From reddit

only gp cannot go into group

never attend lms final

佢上過場未?
好耐冇跟lms

有上lms

MISSION 又飛機.....

之前係hka練習生

Toyz果次唔係attend 左咩

china weirdchamp

Mission 好波

Twitch 成個chat 都 free hong kong

如果中路係toyz
Mission

輸咗俾FW

發唔發覺 LMS強行合泰國 GPL
拉低人地區實力

原來真係free free win
叫翻liberate hong kong算啦

FREE HKA

輸俾FW係資格賽炸
決賽係 HKE 對AHQ

比MOD ban咗5分鐘

Mission頭先個下7到

拎住HK個名就唔好打到咁廢啦唔該

又好似係喎 可能hke唔計

唔出uxxfxxed既

唉屌 廢到呢

Mmmmmmmm 韓服高分d掛

又放龍

3Z

李星唔R踢走?

好柒

MNM好似之前韓服1000分

李星踢過人未?

急咗

LMS今年睇怕都挑戰唔到0-18 HKA又要出局先

揀隻counter英出黎 一路邁向無用途既路上 急都好正常既

想放幾多龍

點解無用, 後期BD無解

佢打退鱷魚都拎硬下塔，都可以接受啦

Free win

隻李星廢到咁不如拎住豬女出黎好過啦

任勾

未必嘅 後期

渣住lee同quinn仲想有後期

對面都打少個top

free hong kong attitude

問題係3z而家謹慎到進度好慢

其實renekton後期, 一定廢過quinn, 仲要隻quinn有淨化, lee無話分前期定後期, 最重要係踢得到

佢踢都未撚踢過Q又Q唔中

就係嗰波死左斷左節奏，對面無反甲一早俾人爆下路

咁就唔係英問題, 係技術員問題

飛機後期勁d
定炮娘後期勁d

妹左係巴龍幾耐

HKA完全掂唔到中塔

未見過隻李星Q中過

亞洲四小龍香港態度放四龍

兩隊妹到……

D caster睇到想死咁款

佢揀QUINN都係為咗壓線分推 唔大影響 後期飛機同炮娘都55波

李星終於做到嘢

咁都妹到入去

2個定位都唔一樣...AD都後期角, 就咁計手長, 一定係炮娘, 但要對位既話, XAYAH後期輸炮娘就一定架啦

GG

crash做到野

李星成場就係打依野

光復香港

打啦屌你地 好悶呀

同香港一樣 一日未打到尾無人知輸贏

特登揀李星又q唔中又唔踢黎等對面輕敵

究竟練左咩 HKA

隻李星成場都唔覺佢有做野
但係呢下偷到真係好野

-6

練左重擊

好on9 睇左啲乜野

柒住贏

隻李星係咪影帝黎?
演左成場等呢一野

HKA入到小組當拎左冠軍

精彩

其實只係太悶

呢場其實唔差喎hka，好明確知道要點贏

On99
lms佢玩鬼咁
出國就盲撚左咁
睇黎又係出國就中風

成場悶到仆街 係見到李星搶龍個下即刻精神返

Mega揸住優勢一路想5v5開巴龍

李星中前期真係作用細咗啲 但對面太妹拎完龍唔做嘢 變相比機會HKA

Hka成個summer都係咁贏死拖爛拖等後期

1.5K

mega 完全唔撚知點打葵恩

1.5k

所以話, QUINN後期無解, 3AD成型, 要解真係好難, Renekton同Rek'Sai後期就無用

唔計前面柒位 中間係咁拉扯等3Z瘋狂帶線單推 然後巴龍一波逆轉

其實偷唔到條龍果波hka都會嬴到亦都有機會g到(下路兩波超兵)

只係偷到睇上去仲型d咁

Top - 1.5k dmg
Sup - 2.5k dmg

top 1.5k

鱷魚1.5k

惡魚既遊戲體驗

頭先睇見Quinn壓唔到renekton就熄左

場場鱷魚都勁低輸出

1.5K 有幾多係反甲打出嚟

Hka打得差，佢地自己都知
估唔到對面仲on9
有優勢唔壓，一路妹住想開巴龍

牙美奶共

有冇打過團

講埋啲大陸話

呢場最柒係3z俾塔打死如果唔係應該早5分鐘贏咗

咁多年真係得tabe講英文最型

中間好地地壓左個內塔之後又番去想開巴龍 都唔知做乜鳩

炮娘推塔咁快 壓多一兩波點埋高地塔走啦

個下條鱷魚野都冇做

坐咗幾耐 不嬲都講支那話

executed

屌 好記得鍾仔話簽crash因為佢偷過HKA巴龍

一下auto都掂唔到

個翻譯負責支轉英 你講廣東話只會全場R哂頭

如果乃哥仲係hka會唔會偷到呢條龍

同埋台灣都係國語同普通話有啲唔同嘅根本上

不過個支那門依加都由國語變普通話啦

大家停一停FREE HONG KONG洗頻先
12點再洗啊

乃哥 神手貴

有奶哥連世界賽都入唔到

BRTT>DL

HKA果場悶撚到

spam CHINZAI仲FUN過場比賽

葵恩單挑挑贏砲娘

Nuclear又獻醜

仲chovy dopa琴日先比完最新中路排名
Mid Lane:
Before 20 minutes: Showmaker >>> Chovy = Faker
After 20 minutes: Faker >>>>>>>>> Chovy, Showmaker

Showmaker is so fucking good. He plays lane very well because he knows how to deal a lot of damage in lane (this is what he says literally, but I think he means showmaker has very good lane pressure). It is without a doubt that he is the best midlaner. He thinks soloq is a lot more comfortable without showmaker in his games.

Dopa's friend (edit: cvMax, former coach for Griffin): you're actually crazy putting Chovy below Showmaker.

However, Dopa believes that after 20 minutes, no one can beat Faker. He thinks Faker has shown time and time again that he is able to excel at this stage in the game on the big stage. He believes Faker has the best fundamentals and is the best all-round player.

尋日艾克 今日鱷魚

唔係講笑
就上一場既表現
我可以斷定dwg jg同ad會係缺口

dwg ad係咪剩係識kaisa

jg要再睇睇
但ad 一定係缺口

nuclear玩其他ad分分鐘輸線輸得仲勁

原來brTT 都係依組

Nuclear呢條友連Aiming都輸撐唔落

..

隻aatrox 單位數cs

kz輸俾dwg..

robo:我想打機啊

隻Aatrox 好慘呀
又死

9cs....

上一場
下路殺rakan 個次 明明佢可以走a兩下 佢選擇行多步先普攻

同uzi deft 個d差九條街

dwg 到底可以靠中上carry到去邊步

Canyon 又要舉重

Aatrox 9.19咁垃圾仲pick

0/3/2 好慘

唉 唔好睇
Aatrox清兵難左好多

做咩DWN中上換左路打

隻垃圾凱特琳仲好意思嘴DWG下路

笑死人

瑟雷西招q有冇中過

brtt R

差距咁大 拿拿聲完場啦 好悶呀

剝光豬

BM

AD差距

放左條地龍或者有得拖
個波brtt一件裝
唔知點解要打

點睇都中上路差距 特別係中路

洗泉，串撚到

唔明brTT有咩好吹

關於選手日常，金晶洙說到：“選手們都適應了時差，但是不大習慣這裏的飲食。大家都睡得很好，但是吃不大下這裏的食物。來德國吃的最好吃的就是即食米飯和拉麵。”
“不過即使如此選手們的狀態很不錯，練習也在好好進行著。因為還沒有小組賽的隊伍來，所以和入圍賽的隊伍進行了一些團練，勝率很好。FLA和RYL的戰術不大好預測，要打一場才能知道。無論是選手還是我都不會掉以輕心會用心準備。”
很多人都對DWG的實力有很高的評價，認為入圍賽DWG可以全勝出線。對此金晶洙教練表示：“經驗之談，如果全勝出線，那麼在小組賽上就算只輸一輪，選手們的精神也會馬上崩潰，無法集中。這是對失敗沒有自省的原因，所以輸一局出線也沒有壞處”。
最後金教練談到了DWG監督的健康問題，“金目景監督因為身體不好沒有一起來，但是，我們會經常聯繫溝通所以不用太過擔心。關於選手沒有大賽經驗的部分我會好好的指導，為了能來到上位圈會做的更加好，會好好準備打出好的成績”。

dwg個教練都睇得幾長遠 依加play in輸一場比人笑下好過group輸左關鍵一場入唔到playoff

唔係真心吹佢勁
係meme嚟

panth

仲以為佢變左
佢未退役都試過因為呢啲野被罰錢啦 一退役又係咁

Btw佢啲fans好多都痴撚線

同Karsa有關？
我淨係知Karsa成日俾佢啲fans屌到一文不值

其實係RNG PR做得好
之前話隊友農民單野已經好撚大鑊

我勁記得佢以前直播啲粗口勁難聽之後俾人罰
農民果單又係到宜家好似冇乜人記得佢有排成日俾人嘲諷做貴族打野

泰仔可以咩都MISS晒
仲要係PAN+TALIYAH
勁撚到

又可以咁撚樣THROW到出去
我睇緊啲咩

泰仔個教練bp幾好 啲選手無腦

其實去到中期藍方已經好好抽cam仲要一早拎左幾個頭

講真隻Camille一個人去分推真係可以拖住黎打
淨係gp去一定係俾人dive殺埋

有前期 有分推 有後期AD保證

會唔會一波團之後直接gg

隻Panth🤨

卡蜜兒冇人處理到lu

真係冇得打gp
camille三件裝之後係事但打都單殺

30分鐘打巴龍都咁慢，點打呀

隻naut好似幾次都離kaisa有少少遠跟住akali直接burst到kaisa殘廢

Gg

Kai sa唔出qss🤔

菜雞互啄

大笨象都幾妹下

人地同佢妹佢咪妹
揀得syndra下路前期又有優勢結果中期盪失路
跟手自己gp又俾人撚狗咁撚

金教練真係世界第一教練 當年佢對ning嘅評價依家應撚哂

睇過一陣佢依家直播 依家好似大解放咁 瘋狂對屌

一開口就粗口橫飛

brTT draven

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

12點HKA出賽時嚟多輪

當年佢點評ning 有冇得睇番

自己走去送

得一段仔 但應到不得了

逆風嗌GG真係好撚黑人憎

riot個chat room

其實我覺得外卡個BP幾好
係執行問題

Free Hong Kong

kaiwing

好犀利呢 竟然有咁多人

東山好唔掂..

前年又係輸佢

真係靠上路

pepeD 5 DEMANDS pepeD NOT ONE LESS pepeD STAND FOR FREEDOM pepeD FREE HONG KONG pepeD

咁樣仲話穩入16強

邊個話穩入

東山真係廢到

唔知邊個話vcs 弱過lms

生可可

東山

中下路廢到

條中路唔識玩就咪pick啦屌

成隊得3z打得
Bp又柒

232

3z斷腳未

KAIWING 隻PYKE有冇Q中過

831

隻中路真係好撚廢

如果HKA兩場放晒所有野都贏到我就真係信穩入啦

下下都死佢先

揀隻秒人英 又秒唔到 佢死返去揀球女個d法師英啦

hka 成日都出醜

渣ga

on9食左屎 邊夠班玩呢隻

VCS取代LMS未

要睇gam 打唔打爆丁team

年年都係輸MISSION

由頭到尾俾人碾壓

有冇人知係雷歐娜先pick定派克先pick
如果派克係先pick打雷歐娜真係
成隊個陣唔夠控
中路為揀又揀完全唔撚識玩

mission
叫翻gear嚟打算啦HKA

香港態度

越南二隊都打到咁

叫CHAWY落場打啦

東山同unified

U記今場食哂屎

S7個年入唔到小組賽咪叫返
點知仲廢

條友真心唔識玩 HKA依個陣叫返佢玩沙皇仲好啦

講堅佢地個中路真係幾勁下
呢兩場都打得好好
第一場係真係俾隊友累輸

以前嗰班隊友

東山好廢

生可可今年係唔係要又毒奶自己隊

東山次次打世界賽都勁廢....

穩入16強
外卡都輸

後日贏哂兩場都可能TB
次名出線真係好難16強

我個人覺得越南隊根本唔算外卡
以後應該計入大區

屌東山死撚開啦
比u記打中啦
U記又唔係無打過中

撞到spy同dwg必仆街

我覺得LMS同越南直接1人2張算啦
LMS 3張太多

HKA仲廢過上年Grex

如果又入唔到16強既話，生可可會唔會解散隊野

除左BO5第1場打到勁廢之外...
上年GREX最少打外卡都仲虐到人....

頭先第2場一打開 東山0/4/3 咩料....

對面中路幾撚勁下次留counter pick比東山啦

睇埋GAM啦

LJL 真係好慘...
對住EU

下場BAN炮娘啦，2場都比隻炮娘肥到仆街

LJL慘在請個垃圾番黎JG

都唔知咁pick qiyana做咩

怕俾對面拎?

結果俾TRIST打爆